亞洲人做gym 去到ifbb pro 係咪已經盡？

再上既比賽係咪永遠都贏唔到？

On9
咪撚衝出黎柒

咪就係有你呢啲人囉
覆埋啲無建設既内容
你可以講下點解係/唔係 因為咩原因 可以討論下

鹿晨輝

佢唔係冇攞過pro card咩

佢舊年玩埋職業賽排第八 晨早攞左喇

點會 韓仔今年三個mp上奧賽 講緊係要pro賽拎到全場先上到奧賽 幾多pro一世都上唔到奧賽

咁其實姐係亞洲人（韓仔）都真係有得比下 我見亞洲出pro 比例上黎講真係唔太多 會唔會係因為無外國咁流行？定基因係主要

有唔同原因 流行程度
歐洲早亞洲幾代有充足營養 發育好啲
仲有飲食習慣

氣候水土飲食習慣>基因

我第二點係想講表觀遺傳學（epigenetics）而唔係基因 唔知你係咪誤會咗
父母食咩/生活習慣/環境係會影響後代嘅「結構」

無誤會

ifbb pro 其實同外國人唔大分別
但再上奧賽果D
bodybuild唔使講
physique果D都好 個背點都輸比D外國人
唔知係咪亞州基因問題
反而正面胸手膊果D其實差唔多, 主要係個背度輸太多
好似山岸size咁大,但拍埋其他人度個背就輸哂

奧賽mp啲韓仔就係輸肉量同個背

佢哋個基因骨架雖然頭細架闊腰幼 好適合玩mp

但係個背生得唔夠低 好似斷開兩層咁 一拍落 raymont 度成個細佬仔咁

因為佢地P圖出哂名，今次MR.O無得P圖咪現哂真身

吳龍lor 亞洲人大把例子啦 韓國成堆好勁入哂olymipa，Andrei 咪拎埋第5

Mr.O open class